高盛將所有恒指牛熊證停牌，並撤回上市除牌。

Trump臨別秋波，將多隻中資股列入黑名單。以為只有中芯、中車等股份受影響，實際上美資行已全線避險。高盛將所有恒指牛熊證停牌，並撤回上市除牌。

恒指成份股裡包括中移動、中海油等股份。如果玩得再盡，外資基金避險下，要焗沽恒指相關股份甚至被動指數基金，影響更為深遠。

講多次，今時今日，避險大過天，重倉單一市場及指數，同你一注獨贏一隻股票沒分別。

相關連結：

爆升wo 中芯

國家隊…this is hong kong market bro

恆指仲係日日升

好彩早幾日有買

維穩點會比佢跌

美股早兩日又破頂，淡友繼續幻想最後煙花

+X都走左
仲講恒指
講埋人民幣國際化啦
on9

淡友輸死未

+X走左就唔可以講恒指？
咩道理

人哋要時走貸㗎！
你入晒貨囉！

停得幾日，之後biden又放生，究竟係玩支那定係玩d公司